800 左右 電腦用喇叭求推介

800 左右 電腦用喇叭求推介

要有一Pair

大多數時間都係 聽歌 睇戲 打機

請出招

Fostex PM0.3

JBL pebbles mini 好唔好

想放一隻 jbl pebbles
有意pm

幾錢

telegram chung922 傾